有 End Clothing Refund/ Exchange 經驗人士入

買外套買大左，想換細一個碼，問題如下

1 知道寄件野反去郵費係自己俾，咁再寄黎既郵費係佢哋會俾定又要我再承擔？

2 如果寄到返去之後想換嘅size冇貨，咁會點處理？焗住 Refund?

感激不盡

係間野既fb page R人買你件衫好過啦
寄黎寄去

C記放好過啦寄翻去煩到

直接退錢好過啦